
                      Otra vez y van cuatro nos vuelven a contar la misma historia. La primera vez me gustó mucho (aunque una revisión le bajó bastantes puntos). La segunda vez se molestaron en introducir algunas variables pero las dos últimas no se han molestado ni en eso. Siempre es lo mismo: accidentes mortales e imposibilidad de salvarse. Esta vez han metido mucho ordenador y 3D pero deberían dejarlo ya.
        
            